是日晚餐 $42 好抵食

賣相一般

廚房佬？

係，夜晚搵唔到餐廳，見到呢間幾抵所以入左去試

不過幾大份

屯門？

見到咁多汁就驚

碼頭定新墟
之前都好似無咁差 而家越黎越垃圾 大份難食咪仲惡哽

有時唔係平就得，最緊要岩價

建生個間開到幾點？之前食過建生d扒麻麻地 雖然幾十蚊都係亂鳩咁食

係，置樂個間

JAR JAR 聲

咁細碟我可以食兩份

廚師就收工邊會咁好心機整
唔加你料算好彩